工信部：今年要有序推進5G網絡建設 加快6G布局

工信部新聞發言人田玉龍表示，大力推動信息通訊業的高質量發展，今年要有序推進5G網絡建設，加快6G的佈局，推動網絡優化的升級，確保網絡安全。

工信部部長肖亞慶表示，新能源汽車的發展還處於爬坡過坎的關鍵時期。下一步要提高質量，進一步提高標準，進一步加強質量的監管，企業也要不斷提高製造水平。要促進融合，新能源汽車的發展還要有智慧道路、通信網絡、雲端技術等的集成，要通過電動化和智能網聯進一步融合，開拓出更好滿足消費者需要的新的功能。要優化環境，健全充電、停車等環保各項的措施，同時提高公共交通電動化的水平，擴大開放。

有冇人翻譯下

即係5G obsolete左？

紅色為重點

田玉龍同田飛龍有無關係？

紅色邊到有紅色呀
睇過

6G嘅硬件係base on 5G硬件加上去 ？

佢地好鐘意假大空得個吹字

完全唔提其實點做

一睇第一個唸法

5g玩完左喇？

日本想出6G嘛

咁廢塔升得未
1.20家鄉等緊一回本就即放

有睇開都知呢隻野升2毫當炒左架啦

係時候課金比華為啦

科技野支國識條鐵咩
維穩姐

5g 已經完左啦？

5G都未搞掂又要趕6G

美國解中芯
下一個就華為
到中國又贏

有人真係明共產黨講野咩意思咩
恐怕連佢地自己都唔撚明

咪就係無重點

以前係淘寶買mon貼, 呢頭見佢寫咩3d包圍, 下兩個月已經變左5d 6d 7d mon 貼

個band名叫: 玉面雙飛龍

大6G時代

好地地3隻字就簡單易明，硬係要打一大抽嘢仲要唔係個個明佢表達緊乜咁，係咪特別型？